[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5880)

藍絲，報假，假派，cdrom 死全家

慢

大哥屌你老木

Slow

slow

Gchi

慢撚到

隊波無小白連個波都運唔到上去

兩個傻系

12.5大已死

藍屍一世追擊list

杜狗 #118528

德島同樣快樂 #306413

叫乜撚野呀屌你

仲講緊小白

一人少句啦 最後講番句杜狗死全家算啦

屌你老母收嗲啦

杜狗

Plx pin

Pin！！

亞古蛇好波

杜狗屌你老母

無左佢 真係無人造波

其實唔知要答你d乜
歉就道左,要繼續抽都阻唔到每個人

得

3！

記得pin返死咗全家嘅杜狗

召喚新条B同乃木B

3333

Thanks大哥

刷喇

條友匡智-.-

唔係就咪對號入座啦

原來連登有藍絲

廢就廢

角大

針到就黎可以接G大師班

大開眼界

對唔住各位大佬
以後睇哂post 先講野

大把 波台隔離幾個po都唔少

可以等下半場高水啲再買下一隊

呢兩條日本仔都唔知嘈咩

cd rom就唔使掛 有一日佢哋都可能會變活躍

藍屍過返香討啦

得啦

日本仔

依隊勝利笑撚死

做和事佬？

刺激刺激

賊船個種廢

唔係話邊個

有陣時後做錯野就要認錯

唔好一尾死要面

同埋大方少少 先可以做到大事

認真唔夠你搶 估唔到誤中

半大全大出現未

房屋台仲多

入多粒未

今次有教訓睇好post先好出聲
好在都知錯

想睇嘈交

未見識過

笑你老母西

屌你老母正傻閪

杜甫 雖然上次跟中雙巴-1
但係你老母臭閪原來係死藍屍
食撚屎啦屌老母杜狗

係咪要屌要幾多P

巴打我唔識你 咪撚煩

派你500留tg

好

神船走地都讓唔起，走到盤當贏了

睇#1

開到3.5b 10 1 100

lm

Me

有

ok

我了

我

架仔係咪唔識落底overlap
全撚部打陣地左傳右傳回傳
On99

八架耶阿路

k

Lm

LM

垃圾船番鄉下啦

要韓文

其實點解冇 恩尼

中

爭氣啲啦基層
咪撚要人派
買2.5B 派翻比人

傷

上場拉傷

我個半大開到未

杜格拉斯好撚廢
有個杜字都係一鳩樣

屌你老母任賢齊
假派狗死全家

向西甲致敬

唔識

杜拉格斯呢

有後備

又變返杜狗喇

今次冇得翻身了

明明fc 東京黎

屍爸LU馬

三星入多粒

唔好講政治 講返場波得唔得

今鋪做人既機會都冇

公道講，杜狗派錢個陣你地咪又係奶

收嗲啦

今次派每人10k都教唔返

上場勁到

佢上場長傳拉傷隻腳

神船輸多粒 下半場追和好嗎

又珍

黑警死全家

0:1 ft?

有乜好講主吾似入到波

不嬲D嘈交PO無理過
BLOCK晒去算

你on9啊 咁我一定最有資格屌啦
我從來唔乞的

On撚9 惡撚過啲香討啲藍絲

9.5s！

中間佬

藍屍狗嘅錢要賺啦

中間蛇好波 波台我只服你

唔足水

好撚似藍絲唔好咩都講政治，食咩鋪唔好有政治 幫親邊講唔好有政治

撚半大 吊拿星

咁你過去同佢地屌波咪得

死撚開啦

中間蛇

Mg又中？冇人講？

上錯賊船 追和未

想問下亞冠有冇開過三格角

冰角 冰角

你講就柒啦

差b

神船快cup

下個post改名叫杜狗藍絲綜合討論區喇

出局啦 阻著哂

原來波po咁多黃屍

黃絲想法：你唔撚係黃 一撚定係藍 港豬都當你係藍

有 同樣都係上次 賊船對三星

冇收過冇奶過呀 屌你老母

佢憑咩改變舊登到宜家既傳統？

又block一件？

三星比多幾球定定驚先啦

角大全面落飛

即場
船cup
2.5B

我又諗起索特拿

甲府風林必__

半埸0:1 0:2波膽 補吾補主下

屌你老味半場3c嚇鬼呀

上場handball 條傻仔真係可以切腹

買了什麼

細

吾夠未

8.5角入得未

大哥好球

快入 我個半大

唔駛啦
一腳都無射過

屌老尾 佢地嘈撚左幾多頁幾多個post 幾多人叫佢地停都唔撚停？

船！

船12

12M!!!!!!!

12M

你變左啦 我識你果時唔係咁 大波黨主席
岩岩果場又話買細波

屌

12m?

賊船12碼

西大伍好勁！！！

唔撚怪得冰撚到咁
又係你呀陳生

7連細甲府搞到我灰

12m

唔好MISS啊

假波

準備半大

乜都未買

12m？？

3星大賽經驗好夠 渣住一粒即刻慢慢黎

條友係咪唔好彩PK

屌你老母
買左ng 12m...

下季會大

半客又死埋

1:1

啱啱搵唔到你

Goal

咁都十字碼

又半大無我份

自己仆街12碼？

2.5b -1

做咩

var 12m

下季我都唔知仲係咪到

Var呢

神船唔刷係好撚抵輸

var

好似踩到腳 但禁區出面

禁區外

禁區外？

禁區出面踢到..

Var 沒12m

睇睇VAR先

瘋狂拎黃

咩事

Var

no VAR

又睇var

又話冇var

取消12m 啦

屌你老木咪12m

快miss

無啦 出面既

場場半大

半1.5 b 收皮了

炸

半大GGG

啱啱新条好惡 你唔睇住佢

正

有無12

12m 炸！

入埋去

咪撚變角

No 12m

賊船呀

嚇死

rc

RC !!!!!!!

紅牌+罰球

痴撚線rc..

12m炸

紅撚左

紅埋

無12碼但變紅

Rc?

俾紅?? 咩事

水原紅埋

禁區外

１２Ｍ變紅

Gg三星

VAR VAR NO VAR

Rc

RC

笑左 睇完var變左紅

木板出事後反手的確抵鬧既

想典？

插水加紅

咁都紅？

下紅？

無12碼 但紅牌

客紅定係十二碼

炸，但做咩三星紅

紅牌

9.5s要補角大

和到尾ok?

屌 寧願要12M開半大

主下球

無左個12碼 變左客紅

黑到全餐

客要守咁耐

DOGSO一定紅

戰神？var=大波剋星

條友自己PK咋喎?

三叔教練呆撚左

單刀機會foul
例紅

咩邏輯？紅但冇12？

哩到以後分post 喇 ，學其他比賽post咁 ，分中立區，杜狗區，吊柒杜狗區喇

cls咁比都得

三星話輸12好過

dogso全餐?

如果係禁區
全餐１２Ｍ＋黃
但禁區外就係紅牌

冇12m
但三星紅

三星擺踢快

紅左

1999?

三星rc wo
邊度係吹插水

頂住半場先 頂

個客盤點頂

紅牌條友塊面好撚白

禁區外犯規

三星點頂

啪人參守撚住

三星紅左仲撚勁

上晒粉

再VAR?

三星紅完會唔會仲勁架

紅咗小白臉 打咗粉底咁

笑死 輸12碼好過RC

紅左咪一樣贏

個賠率完全唔似會反cup

1-1

條友無心整跌人地

三星ng冇了

無啦啦1:1?

俾著客要輸十二碼定係紅好
好掙扎

點撚樣 快手解封

一陣紅左要爆seed了

金泰煥 我屌你老母

3星都冇咩投訴 劇本波啦

好波 唔洗12M

直入埋

1-1
2.5B -1
Cup-1

On99

Free kick 照入

紅 但冇12碼

笑撚死

痴撚鳩柒線靚撚柒到

神船！！！！！！

賺晒！！！！！

紅牌＋ ＧＯＡＬ！！！！！！！！！！！！

仲衰過黃牌輸12M

球探做咩 有入波咩

半大GOALLLL

半大糕

1:1死幾多人

地波

球證好波

咩話，又輸？

我屌你老母var

地波 好醒

船

一定輸十二碼好過打少個

地波半大收水

不如封到完場佢啦

屌又半大

沙蛇

好多 我係其中一個

Var 完 無12m
但客紅左
跟手主入埋

半主抽人含

半大唔使死

古橋！

仆街我個半客

屌你 計12m黃仲好

杜拉格斯神指揮

西船3:1 101100 4:1 101300

出牙朗果招

唔洗睇都無人跟我買嫁啦

水原宜家寧願12m

罰球好過12m

著數過12m

買左水原平手要補飛了

排

迫害三叔

神船平手盤GEL定先

完全冇補飛機會

完場啦好無

跳起條友自己都笑
得佢自己一個跳
佢唔跳就無事

r

想跟個陣就fake 12 m封咗

乜鬼野事 mg竟然中

點補啊有rc

船有火

繼續贏繼續排

人牆條友跳乜鳩阿

N

大家一齊叫 三星紅左仲撚勁

得一個跳高
就係射果個位
夾過架

半場主得唔得

三星話比球12m你好過

廢船

半主

去呀！

全格 10 2 100

紅左個win仲1.8？

屌你老母杜狗

唔完場
我圓寂了

唉冇買到2.5b

地波都入 屌你老母 垃圾到

有！

做到咁出面 肯定下半一開波比人cup

如果

韓國仔大船

終於失控

me

半客就咁死

主w仲有1.8

知咩事

0:1個時買左波蛋2:1 3:1 4:1

又有罰球

又ＨＡＮＤＢＡＬＬ

又禁區頂罰球
準備半場CUP埋

無紅實贏到
而家得收皮

半大goalllll 水原星星

又同一個位輸freekick

買定3.5b

好彩跟咗G蛇水

今次邊個跳起

今次Ｄ韓狗諗跳唔跳好

屌你老木水原三星

半二全二 派 10 1 1000

角大未入啊屌

4444

吊你老母

三星運氣已完

垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾

主其他 10 1 200

韓仔個邊係咁叫 集中集中

立即停止刷角

韓仔真係收左錢
紅牌冇咩點嘈 已家下下搏犯

正氣 入波刷角啦

有紅牌有希望，問題係條廢船....

OK

昨晚馬汁多少

失控蛇

hi

屌你老母假派狗 死全家未

船反勝

罰球重掂個十二碼啦

4：1有！

跟住客紅又守 最後又豬

韓狗叫撚到劏豬咁撚款

快手2 1

好險，彈唔到腳好似中死角

抵撚死水原上場茅到仆街 要還㗎

原來三叔2黃1紅
好撚易又第2張RC

神船上！

三星手足 慘死

有冇link?

兩條假派狗 都有人LM

神船呢隊閪波RC都可以輸

閪船幫水手報仇呀

1:1 11c ft

你老母冰角啦

水原守好咪撚攻啦

追角大 紅左一個 禁住踢 大把角

派你老母 留返比你老母落葬喇

比狗賭

直紅嚟 阻止明顯入球機會

半場反杯 快

失敗船快手入多個就停

8.5 9.5 追唔追

亞冠真係好on9 無啦啦又有var

古橋 玩51

船反勝 10 1 100

想問係打假定點 點解又紅又12m

K

五大訴求

之前明明無

客死守無咁易啦

好少紅左都有1.8水買 無入球 和波

我知
我指三叔9個前場 都有2位有黃
好大機會又紅多件

望就咁望啦

望下望下咁就半埸 做功課先 有冇人派

客最後機會

五比⼀

阻止完都入？

我9up 70分鐘再返來部署

5大缺1

本身黃+12m
VAR完禁區外就直紅

邊有12m

客強啲 但初盤受讓就知打假

係 頭先場北京又係var先比12m

無錯，又係我，星期一至今無贏過波，係我買咗客

本身係 12碼 黃牌 因為依家新例 多數唔會俾全餐
之後睇返VAR 原來係單刀禁區外犯規 直紅+罰球
點知罰球直入 變左間接全餐

半4點撚叫角大

好少見踢多個但係d賠率回得咁急

咩中位 我幫你叫

可唔可以櫻花對神船劇本

搞乜

未完 攞完戰神卡 再反勝

哦..
紅唔紅多件無所謂
船反吸就夠

12.5

度下場

半客慘死

三星贏盤即用三星手機

我屌你老母

我屌 失控了

我都買左客 連輸22口

呢兩隊垃圾刷到12.5既 派下又有乜所謂

你贏硬

唔好死守啦 攻啦

其實唔驚啦 真係買咗客嘅 都仲有得補飛

原來是你..

客盤補唔補主勝好 1.85好撚鬼

Feel到三星會入下球

全面取勝100%既盤比var 撚到收皮

小白未出 自己諗

小白都係

比場水你補數

點補好

買三星既由天堂跌落去地獄係咩感受

12碼都冇咁嬲 紅左再輸粒 屌老母

1.85點補

我可能無20都15

慘過返印度

客實力勁一班 但應該打假

大家開心 半格當半格派
10 1 100

等陣公布結果

户口一蚊都無。。。

打多一個 再出個控制到節奏嘅球員
其實水原真係好惡打

派你老母臭閪

早早01 就補左飛 好撚驚尼d假波

買三叔都唔洗驚輸盤住
三叔一定死守, 博踢12碼

真係？

買左下盤 買唔買個主勝1.85 好？
蝕水位 當打和算 下盤好似頂唔到到尾

守得住先得架

蠃波師

有加時 定直接12碼？

留名

投降輸少d

有啲想買3.5b

和 咪輸多好多

跟左十三買2.5b 睇樓算

和咪....

師傅睇嚟買咗好多係咁話打假

所以補唔到
聽天由命

客勝馬會高外仔一大截

平手盤無買 而家1.91 買完和真係會頂唔住

開個紀錄出黎數下
我21口一場走盤都冇

亞冠成日半2全2

寧願搏下韓仔頂多少少 買大波

而家就咁睇 客ng 最小人買
想懶特試吓

同直接輸一樣 無分別 成本無增加

頭先post飛好似有十三四張，而家手持三星平手盤

提提你咪撚學明so條傻閪補和波

買咗盤就咪撚搞咁多野 左補右補 一陣輸仲多 呢場輸咪下場

乞遲左步

我果邊主贏2.2 和2.14 客贏5.6

狗會5.9確實高

巴打有心 仲要打埋名

正解

3/3.5 買50蚊都值得啦

大哥好野

但係你本身有得走盤，而家變咗輸咗主W

買左下盤無得補
和左仲死

神船主勝有1.91？

真係好有心

班韓仔真係冇睇日職
搵人訓低就係日本仔覺得射地波穩陣過chok過人牆

搏你唔敢買

加埋我k?

真理

1.91入左半勝 打小個應該和唔到

我平時抽都係就咁打Number算

永不放棄

打少個 投降輸一半好似好啲

可唔可以大炒韓狗

認同

真係岩

你以為場場都好似西雅圖對明尼果場咩

藍絲？

岩岩先發現原來亞冠有VAR

買咗下盤補少少主
唔好補太多
Cut loss
最多就算和都係贏少啲

cd rom死全啦

呢樣野唔係我負責

想買神船，下半場小白出韓仔一定頂唔到！.

笑到仆街上場最尾時段有下勁大力想笠個龍門跟主拉撚傷咗條龍根，老了老了

真係和都拎返平手盤錢

主1.91點樣買少少可以補到

Payme QR please

啱啱客2針 依家補8.5b好冇

你唔講唔知 點解會有隻CD ROM喺度

咁你補得飛都係預左佢反CUP機會大

假設你唔補 CUP輸1本 和 走水 客 贏錢
當2倍cup補左 CUP走水 和 輸1本 客 走水

冇話叫你鋪都贏㗎嘛
都話係cut loss

奉勸佢改名

補到

個名幾好

多謝巴打 祝你贏多啲

馬會和都高 主勝派錢 唔買正傻仔

G蛇你認同就係啦 我少蒲頭

屌拿星

17分鐘前既假派狗都仲有人LM 影衰晒職乞呢份工

補黎補去又係會輸的話當平時無即場咁無得補算

Paid

收到了

乞撚左咁來都冇次有

好彩恰着咗冇買到

轉行了

客+1冇了

屌你主W都1.91 可以咁講冇乜機會贏

同意，環境同買平手盤果刻差得遠，兩倍以上，寧當輸半

1-1 咪叫緊糊囉

賊船積極啲 踢多個唔好再成日回傳啦

如果神船咁都贏唔到咁點算

遲咗仲乞到咩 抽都冇你份

十蚊 大生意黎

驚咩 你起碼都贏咗5毫子啦

抵撚死啦垃圾

狙擊手

抵撚死

佢應該都係想講佢中半大

想點呀 賊船 入波未呀？

只限黃絲 10 1 100

我啦

咩撚野 原來杜甫係藍屍

踢5個後衛 補個和了

支持

我！

神船都攻唔入

踢少個主勝有2倍

博下3.5b 單車變摩托

船勝仲有2倍幾

三叔打少個都屌住神船

btw 角細頂實

PPS又死

Ok

祝中但唔洗派我

和波直接12m？有冇加時

心臟細 唔夠膽買咁大

神船仲有2倍幾

對家打少一個都2倍

神船出局真係俾人笑死

睇賠率已經覺得隨時半2全2

角呢？

有無人試下PPS入唔入到錢

又發現藍c

水原換咗入波果個

係咪和波格

btw 睇中咗今晚 利華角大 x 皇蘇角大

我着開黑絲 得唔得

唔乞就藍？

男人老狗咁多腳毛著咩黑絲

半二全二ready

牠有病-.-

屌呀 我今朝先派完德島同樣快樂

球證偏幫主

爛船打多個咪又係廢

我絲

水原 NG

認自己係中國人 10 1 100

講個笑啫

恩尼斯達熱身

自貼睇下先

今場8c ok

雙重國籍係咩人

繼續屌波

幫我奶閪10 1 1000

兩面不是人

Pm左

我屌 又食角

你個名

垃圾勝利船番鄉下啦

角大88

講完即食

我都想跟佢返鄉下 成年冇去過日本

留tg

準備換小白
準備主第三球

你含能la

咪爭

真係打多個

9.5b 24

角大黨人呢

Cls 三星禁區無入過

神船打多一個唔撚識攻咁

唔係又半2全2呀

正想講 有啲廢。。。

巴塞傳控大師上場就會入 放心

係咁吹返粒波比神船

角大點叫？

阿e我不想努力了

歐霸先買角大啦

刷角未呀 屌你老母

邊場

又半2全2咁開心

賤種船廢撚到

利華

水原三星頂撚住

三星一過半場就比球證吹走粒波

不了

跟大佬10蚊重注

-9c

踢贏水手 無理由輸比船

7.5都冇不如唔好踢

支持腰斬

上啊

神船隊撚屌波80分鐘就會係咁有角最尾殺撚哂買角細個班

停電未

個光頭球證真係好撚閪

半4全4 ON柒9

罰球

打少隻都2.33？

角大24

半2全2

半4全4

咁大手筆 好大壓力

落注未啊

識買一定係客晉
主隊打多個都攻唔到

冇事 輸左狙擊2日算

似反手

7.5-4...

比多兩球我都唔得？屌你老母爛船

小白熱身好撚似街場d阿伯

換入小白未
想入ng

下半場未開波咁

華美倫對asics好似好靚

似冇入球

爛船番去收皮啦 打多個完全無優勢

又角細 係唔係男人黎架

等6.5跟角大

你鍾意人地就講啦

神船救小妹未

小白本身傷咗 夾硬換入係咪好事呢

頭先又話三星 又話冇入球 玩晒

關你咩事

小白快撚啲落場啦 教下韓國人咩叫足球

90分鐘和會點

明顯做波。唔會再有入波

咁都俾你發現到

加時再12m

馬會卡死7.5大鑊

買角大真係傻閪黎

杜狗突然之間咁大轉變

6.5出了 點部署

你個名易認

你地撚樣，贏個陣就杜蛇杜蛇，派個陣又杜蛇杜蛇，而家就杜狗杜狗

爛船入味

6.5即有

喂 藍絲喎？

杜狗不嬲都係狗黎

大家都希望發生

喂 點樣呀 咁樣都一球都冇

買大都係，屌

好似唔關佢輸贏事喎

想當年嘅警察，衣加叫狗

明？

拿拿林買定2包花生睇角大點4

All in大

兩邊都唔起腳jm9

頭先半場好怪 打多個仲回得好勁

角大等4

g蛇顯靈

買左水原等死

廢閪船打多個先和到

又話細波配角大

戰神再臨

原來⋯

似1:1完場

如果有位藍絲買波好準 你地會唔會死死氣跟 定坳頸買佢對家 做個有骨氣既男人

屌你老母紅咗咁耐都未入

8c ft plz...

左

我買左客，補左主仲死啦

有冇追post先？

好似日本仔打少個咁

10.5s 決定唔睇了

3星落完底 回返後做乜鳩呀

神船唔反勝點派

刷佢老母角...

神船走到盤算好

3.5b 5 2 500

三叔紅左仲勁

日本仔想點撚樣

唉 屌信我啦打定輸數和波完場

冇事 水原會贏

報假撚就收皮啦

Wa diu 船打少個呀fa

Q

半4全4

抵我block7你 都唔明咩邏輯

三星紅咗好似仲勁

神船 3:1 10 1 300
快手

絕到 訓算

咁快2.5/3有高水入球大

真 一早扑左

1早完全封鎖咗

水原三星頂頂頂

個20歲假派架

垃圾船 水原贏埋佢啦 抵見都燥

神船下半場踢假咁

完全封就冇得笑

停角停到on99

不嬲唔跟人買 on9

No goal咁快1.74... 應
該冇入球了

角呢屌你老母-10

中間仔

下個LM既 係戇鳩CDROM

邊銀個黎 原來我都block7左

3.5s 好爽

仆街 和波完場

明明兩邊亞洲人 加埋時踢到凌晨1點

唔知點解一早扑左條垃圾

1:1 4c ft

真

中 都唔撚睇佢 點跟呀

優越狗呢排無上無得笑

好快12

1:2啦

屌你老母古橋

乜撚野升仔

似絕殺

屌你老母，又要求角…

角大手足一齊嗌…

6.5b

報假撚

1:1 12c

下半有冇起過腳

On9買波一個盤得兩個選擇
主客和都係得三個 點都中一個架啦

乜撚嘢叫藍絲出水會唔會死死氣跟

執撚咁佢啦神船

神船可唔可以噴射飛航

戇鳩CDROM出現了

刷3角快手

都估到架啦 呢d賤種狗快d死

三星頂住

水原藍翼

係卡塔爾踢

場波好撚悶

船快撚啲贏埋，我下場會買你對家

7.5都要4.......

遲下班友見佢出水中幾場又吹奏佢架啦

真心on9

角大高水試下

懷疑佢係弱能人士

有5.5未

3.5b 10 1 100呀 前後200呀屌你老母

吊，上咗賊船，我以為佢打少個

刷下角啦屌你

71分鐘冇柒頭1.66

咁都重吹奏真係一齊死全家

日本果隊先係打少個 踢到咁柔 似女人波

如果一個藍絲買晒主客和 你會唔會唔賭

一陣12m會埋

1角都無

岩岩果場都係咁

半4全4？？

痴撚線又一場半大全細 點賭

會 老閪都賭

5.5

唔賭睇佢戇鳩鳩都好

同路

80min都未入要三星win算 哥甘保feel

走盤算 大家齊齊收錢

會送佢入青山好啲

買咗船ng瞓覺算，實1:1ft

987

屌 琴晚已經係咁講杜狗係支那狗 啲人仲喺度用微信支那寶乞 屌你老母

70分鐘foul撚左30次

今晚有歐霸

大呵

狂foul

嘩屌你老味差啲

有無客晉手足？

出小白啦屌你老母 識唔識做教練架

紅咗死撚唔入 紅嚟有咩意思

Cls

下半場1角都無

下半場做左咩黎

咪攞畜牲拉埋青山既人黎講 E神會嬲